司長與四工會（陰謀論）

我絕對有理由相信司長已經被四工會威脅，以司長份人唔會鳩衝出黎講道歉，佢講得緊係有高層叫佢咁講，今日開完會既記招正路係由司長做代表對記者講野，但係結果係四工會講完全唔係正常做法。
所以司長應該係生命受到威脅，所以只能服從工會指示。

現在已經係工會控制國家，各位盡全力做應該做既事。

如果日後我俾工會拉左，好肯定因爲我講既係事實。

自己推

一隻貓自己推

本貓要推到上熱門

push